[正視聽] 民主黨民調門檻唔係2/3 係83%+

門檻1: 整體過半
門檻2: 泛民過2/3

當整體6:4咁分泛民:保皇
如保皇玩野全部投留低
即係變相要泛民支持者單獨推整體過50%
60%人去推整體過半= 50% / 60% =83%

無啦啦計算藍屍意見做乜撚嘢
佢捐錢定投票過俾泛民?!
俾個veto right俾保皇閪做乜撚野

另一個po話唔係雙門檻, 係寫”或”